有狗沒收物資

警例50（6），只有被捕人士的物品才可被沒收

駱克道3號現場

見到水貨客螞蟻搬家

無權咁做

水馬陣圍封警總
警方充公急救物資

【即時】(14:45) 在警察總部外的軍器廠街，警方以水馬陣圍封警總大門，不少軍裝及便衣警員在外巡邏。獨媒記者發現有一隊軍裝警員從駱克道遊樂場撿獲幾個麻包袋，在駱克道遊樂場駐守的急救站員向獨媒表示，警方搜走他們全部的物資，並攝錄他們的樣子。

急救站義工吳小姐表示，警方曾兩次前來急救站。第一次只是向他們抄下身份證和簡單攝錄。而第二次則充公公園內所有的物資，麻包袋內大多是生理鹽水、頭盔、保鮮紙等用品，是市民自發送給急救站使用。吳表示急救站義工亦有部分想戴裝備工作，不認為麻包袋內的是危險物品，形容警方「過份敏感」。

推

冇可能俾佢收

痴能線，急救用品有幾危險？

賊
搵議員幫手

屌真係冇一隻狗係無辜 幾時死全家

點搞？要唔要？

推 屌死佢老母

私人財產可以沒收

遲d可以周圍抄家

正黑警, 真係狗改不了吃屎

你老母臭閪唔係有班義士幫手你班撚樣被人打都冇人救你呀
死黑警

俾佢自己用啊嗎

可以咁架咩

APA對面至金鐘超大量狗，請勿落單

警賊

[物資永遠都是我們的，誰也不能奪其而去]
鑑於有義士反映警方會沒收被搜出的任何物資，在此提醒在座各位警方權利有限，並無此權限。
根據警察條例第50條（6）
警方有權沒收物品「被捕人士」的物品。
如果各位尚未被捕，請按照上述指引處理搜身，面對有犬試圖沒收物資，請以條例另其不敢行動香港法律是保障市民的，不是維護警方的。

可以點幫手?

同賊有咩分別
成日話守法夜法，邊條法例比你隨意充公市民財產?

香港现在是这么危险?

私人物品 點解要交出黎？

私人財產可以隨便收左？幾時上門破門收樓？

咁都忍？

痴撚線
憑咩

好撚驚
警狗可以沒收私人財產

公然偷野

推
推到所有人都知唔使交出黎

今日發夢唔打到佢地重傷 以後唔上連登

搵議員跟進

屌你老母帶啲啞鈴去等佢慢慢搬

貪左ㄧ萬包維他仲唔夠?

唔俾人有急救？

發下夢好啦

有冇記低佢地號碼, 告佢地偷竊

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有咩權？
Sor,唔應該同賊講律法

有咩權沒收？
第日行行下街比隻狗話要沒收銀包電話又要比佢？

push

屌佢老母

推呀

仲有無人被收急救物資？

又見到一人一小紙箱，內載垃圾或啞鈴

推 痴撚線

啲狗已經唔理
你惡唔過佢 佢就亂黎

Push

以後每隊補師都要有個律師跟住打support

算唔算搶劫?

死警賊急救物品都啱啊？

警賊搶嘢呀

私人物資都可以收？仲要救援ge
屌你老母你班狗成撚日拎鹽水用有冇拒絕過？

死警犬

又一力作, 成班警賊打刧

算

有狗死都唔好幫佢急救

推到議員睇到

又無視警例
Police state

Call鄺仔幫手啦！

關鍵係六點前後 運物資請黃昏前後

DKLM

d狗無視法律 侵犯市民資產

發夢好啦唔該千祈唔好衝動，唔值得

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

Call 議員拎返d物資啦

我無野講

一班著住制服既賊
憑乜撚收人物資

推到陳醫生見到

打水貨客又唔見咁落力

屌

7.21見

光復香港

急救用都沒收
警察你千祈唔好受傷呀 無人救你

講咗幾多次佢無權咁做

如果係搜證 所有野都要封箱
依家擺明搶野喎

有冇法律JJ 出手
同搵議員

又亂鳩咁嚟

有無人知點解可以沒收

最好佢地屋企人都冇病冇痛
DGGH

憑咩沒收？

都

憑自信 硬漢子

議員 陳醫生 快出現

有冇人已經通知咗議員？

To Mon post d 警察： 你記住受傷 唔好搵急救

賊

有無人有議員電話

憑咩

請問有冇上面講嘅警例嘅Source

班狗係咪怕自己唔夠用

急救隊中應該冇獸醫唔識得醫警犬

真心問,點 define 被捕?

馬上！ 分比會遊行嘅人！ 到時見情況再自行分配！好過比人再清站

同樣對付水貨客便好了

而家d物資最好自己袋返, 放係救護站反而增加被清風險

沒你老母收咩死賤犬

抄低偷嘢嗰幾隻警犬number
告鳩佢哋

攞旅行箱鎖物資
扮水貨客

議員跟進！

而家唔係事必要你講
但你講嘅嘢我地將會用紙同筆記低 etc

時代革命!

守住！

有冇人有影到嗰班警員編號 直接報上去老豆搵仔tg

議員plz

應該搵d議員守住急救站
根本警察恰我地唔識條例

照捐去急救站啦

又黎白色恐怖

狗好似冇權沒收市民個人財物㗎喎

上面Quote驚例有撚用咩
人地都唔跟規矩玩

Call咗議員未？

搶去賣

收一。 ， 買十

點解會起警總隔離開檔

Cls

Crazy

屌你老母死黑警

巴打加油

狗

無人圍佢 ?

用什麼條例？拿走

用什麼條例？

祝巴打發個好夢

Keep住先啦
做人肉物資站

我都係

自己啲伙記突然間又暈又cardiac arrest 到時唔好叫FA幫你地搓呀

佢地淨係識幫人，無學過幫動物例如狗搓CPR嫁

DLLM

軍政府戒嚴

叫佢地唔好揾急救

同埋萬一救完佢佢真係死q咗，佢屋企告返你轉頭呀

cls

班犬係咪留黎自己用呀

共產黨，一切都係國有

徵用圖書館喺入面吃喝玩樂
非法充公急救站偷人哋啲急救物資

香港新秩序

冇人即刻屌佢？

call議員 律師攞返物資

大嗌搶野

沒收？放左都要俾返你架？

咁樣係搶掠喎，告得